發覺好多香港人都唔識政治

其實有時選舉唔係揀個好嘅，而係揀個冇咁差嘅